致ptgf_welo(牙妓)的一封公開信

ptgf_welo:

您好，唔某見閣下在IG提及一些ptgf獵人對ptgf咄咄逼人。未知閣下提及的ptgf獵人是否就是說在下。若是，請容許唔某解釋。

一、閣下說未明唔某追擊ptgf的用意，唔某當初追擊的ptgf全都是態度十分惡劣，似乎不太清楚大家地位是對等。這個不是sm遊戲，亦非當兵遊戲。唔某不太明白為何ptgf有特權可以對一些態度良好的人(非說本人)也十分無禮，唔某十分看不過眼。

二、 唔某追擊ptgf第二個的用意是不希望有更多的少女去做ptgf，老實說, 有一半原因是不希望一眾巴打日後的另一半原來做過ptgf，令巴打埋單。其次唔某認為這個風氣是十分不健康，閣下可以說張某呈英雄，但唔某確實不想有更多的無知少女因一時貪快錢而入行。現時因家境清貧而去做ptgf可以話很少,大多都因崇尚物質主義而入行。唔某不才，在社會上無權無勢，想阻止歪風地上化和引起社會關注ptgf，只可出此下策。

三、閣下說為何不起一樓一 CC等底? 這是因為她們沒有態度不佳，以為自己是大哥，更沒有不承認自己的身分。眾多ptgf不承認自己是妓女的身分，更認為自己高人一等,賺取得金錢可媲美專業人士,十分自豪，以此為榮。唔某亦見閣下認為沒有出賣身體便不是風塵女子。古時亦有賣藝不賣身的女子,但她們亦算是風塵女子，所以唔某看不見沒有出賣身體便不是風塵女子的理據。對在下來說，出賣靈魂的人比出賣身體更為可恥。

四、閣下既然認為未來人生嘅路仲有好長，當初為何要做ptgf?唔某從不認為在香港願意工作但會餓死。一份收入不夠便找多一份工作，總好過出賣靈魂和肉體。如果閣下認定在下是在破壞你們的未來，那我想問誰保障你未來男朋友/老公的知情權??可能閣下會說，但不代表所有ptgf也會和盤托出。你們早在聲譽與金錢間, 選擇了金錢，就不要再期望聲譽不會受損，更何況所說的是事實，並不是無中生有。

唔某看welo亦是性情中人，幫廣大的ptgf辯護，但可惜的是，不是所有ptgf都因家庭問題而要入行,更多的是貪婪下所推使，正所謂識英雄重英雄,張某亦希望welo姑娘早日上岸，大家都是welo妹，不要一錯再錯,回頭是岸。

唔係好gay
二零二零年二月十日

樓主係咪唔記得轉ac

仲請唔請人？

你講我間公關公司定女僕cafe定拳手

落仔落到咁 抵啦

又係邊到chow...

唔明，但推

[ptgf] 給ptgf_dream8185(christy)的公開信

Pish
Action post

sis

bro

Sis你真係好勇敢
pish

聽朝係牙妓(slut)第九次落仔 大家聯署公開譴責牠

痴線？
邊有咁多

你身邊有八隻鬼仔跟住你

屌你啦
抄po

7隻咋
牙利又柒

你俾人呃咋傻仔